%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Общие положения
%%%

% \section{Анализ контекста}
%


%
% С~перспективной точки зрения данных такие управляемые данными подходы возможны,
% когда есть достаточно видео, и~тегирует доступный,
% чтобы характеризовать любые новые входящие данные.
% Это прокладывает новый способ аннотации через~управляемую данными методологию без~моделей.
% Такие методы недавно были очевидны в [15], [19], [24], [26],
%
% %
% % X.~— R. Li, L. Chen, L. Zhang, F.~— Z Lin, and~W.~— Y. Ma. Image annotation
% % by large-scale content-based image retrieval. In~Proc. ACM Conf.
% % Multimedia, pages 607—610, 2006.
% %
% %
% %  E. Moxley, T. Mei, and~B.~S. Manjunath. Video annotation through
% % search and~graph reinforcement mining. IEEE. Trans. on~Multimedia,
% % 2009
% %
% %
% % A. Torralba, R. Fergus, and~W.~T. Freeman. 80 million tiny images:
% % A~large data set for~nonparametric object and~scene recognition. IEEE
% % Trans. on~Pattern Analysis and~Machine Intelligence, 30(11):1958—1970
% % MSc and~BSc, both in~Computer Engineering, from
% % November 2008.
% %
% %
% % X.~— J. Wang, L. Zhang, X.~— R. Li, and~W.~— Y. Ma. Annotating images
% % by mining image search results. IEEE. Trans. on~Pattern Analysis and
% % Machine Intelligence, 30(11):1919—1932, November 2008.
%
% В [24], большой набор данных 80 миллионов крошечных изображений собран
% для~объекта и~распознавания сцены самым близким соседним поиском.
%
% В [15], [26], основанные на~содержании методы извлечения на~основе
% глобальных функций использованы для~аннотации изображения.
% В [19], метод распространения тега разработан,
% проверяя теги подобных видео для~аннотации при~помощи текста и~глобальных визуальных функций.
% Подобный в~духе, эта работа также исследует основанную на~поиске аннотацию
% самым близким соседним поиском примеров в~большом визуальном корпусе.
% Отличающийся от~предыдущих работ,
% наша работа основывается на~эффективном и~эффективном почти двойном видео извлечении
% при~помощи локального keypoints, предназначающегося для~аннотирования интернет-видео.
% По~сравнению с~основанной на~подобии маркировкой на~изображениях
% и~видео как~в [15], [19], [24], [26], почти копии,
% искавшие локальным keypoints, предоставляют больше достоверной
% и~точной информации для~видео аннотации.


\pagebreak



